核廢料製電池 10 年毋須充電 可用於電動車、手機、筆電

位於美國加州的能源新創公司 NDB 提出可以把核廢料轉為電池，並宣稱這項技術最近獲得大幅進展，未來技術若更成熟，電池壽命將長達 10 至 2.8 萬年。

Fallout 時代即將到臨

fallout會通街係磨菇雲

之後就會冇左影

on9用到個日都中晒輻射
拑拑下電話生多隻手出黎

如果係咁你去轉東平洲都多兩隻手啦咁近大亞灣

冇記錯好似話唔會有輻射問題

到時周街都係核電車 鐵路冇曬架空電纜

永動機

好快被消失

正 輻射再加倍

iphone 終於有核電

iphone 夠話自己無，俾人一驗即刻嚇死人

輻射有分強弱，一般家用電子野係穿唔到皮膚

你睇下報告先啦，成日對住係有影響架

Iphone對人既幅射影響分別係90歲同91歲既分別
然而你30歲就會比黑警打死

九唔柒撘八

Back to the future?

terminator粒電

鈾238?

人人手執核彈不是夢

真係可以講我部電話係核電嚟

班科學家既存在都會冇埋影